秋風起，又係食肥美禾蟲的好日子 ！！！

火腩蒜子炆禾蟲

禾蟲焗蛋

生炒禾蟲

如果屎同禾蟲要食一樣
我會考慮食禾蟲

冇人識欣賞？

吃煙好過

食軟體蟲ok，但有殼果d，例如蚱蜢，水曱甴真係頂唔順

邊度有得食

香港應該冇啦，大陸先有新鮮食，聽聞澳門都有

超級無敵咁正
以前每年中秋返鄉下過節必食
可惜香港無

樓主鄉下係中山 定順德?